<resources>
    <string name="app_name">Tativo</string>

    <!--USO GENERAL-->
    <string name="txtNombre">Nombre(s)</string>
    <string name="spnEstado">Estado</string>
    <string name="spnMunicipio">Municipio</string>
    <string name="lblEstadoMunicipio">Municipio/Estado</string>
    <string name="spnColonia">Colonia</string>
    <string name="txtCodigoPostal">Código Postal</string>
    <string name="txtNuevaColonia">Agregar colonia</string>
    <string name="txtCalle">Calle</string>
    <string name="txtNumeroExt">Numero Exterior</string>
    <string name="txtNumeroInt">Numero Interior</string>
    <string name="txtTelefonoCelular">Teléfono Celular con LADA</string>
    <string name="spnBanco">Banco</string>
    <string name="spnHintMaterialSpinner">Elige una opción</string>
    <string name="swtTextON">Si</string>
    <string name="swtTextOFF">No</string>
    <string name="msgRefNoContesto">Llamamos a tus referencias, pero no contestaron. Por favor, vuelve a proporcionarnos otras</string>
    <string name="msgRefTitulo">Referencias</string>
    <string name="msgRefOk">De acuerdo</string>
    <string name="msgCamposRequeridos">Favor de llenar todos los campos requeridos</string>
    <string name="hnTelefono">Teléfono con LADA</string>
    <string name="hnCorreo">Correo electrónico</string>
    <string name="hnNumeroTarjetaCLABE">Número de tarjeta o CLABE</string>
    <string name="hnMonto">Monto solicitado (capital)</string>
    <string name="btnCerrar">Cerrar</string>





    <string name="btnSiguiente">Siguiente</string>
    <string name="lblNoAplica">N/A</string>

    <!--LogIn-->
    <string name="txtLogInContrasena">Contraseña</string>
    <string name="txtLogInUsuario">Correo electrónico</string>
    <string name="lblTituloLogIn">Login</string>
    <string name="btnLogIn">Entrar</string>

    <!--Registro-->
    <string name="lblRegistro">Registro de usuario</string>
    <string name="lblTituRegistro">Información Personal</string>
    <string name="txtApellidoPaterno">Apellido Paterno</string>
    <string name="txtApellidoMaterno">Apellido Materno</string>
    <string name="hnContrasena">Elige una contraseña</string>
    <string name="hnConfirmacionContrasena">Confirma tu contraseña</string>
    <string name="btnRegistro">Aceptar</string>

    <!--Bloque 1 - Referencias -->
    <string name="lblTituloBloque1Ref1">Referencia 1</string>
    <string name="lblTituloBloque1Ref2">Referencia 2</string>
    <string name="lblTituloBloque1RefLaboral">Referencia Laboral</string>
    <string name="txtApellidos">Apellidos</string>
    <string name="txtAñosAmistad">Años de amistad</string>
    <string name="txtAñosTrabajando">Años trabajando ahí</string>
    <string name="txtNombreEmpresa">Nombre de la empresa</string>
    <string name="btnReferencias">Guardar y continuar</string>
    <string name="ckReferenciasAcepta">Al otorgar estos datos acepto que Tativo se ponga en contacto con mis referencias para validar que la informacion sea correcta.</string>
    <string name="spnRelacion">Relación</string>
    <string name="spnAmistad">Años de amistad</string>
    <string name="spnTrabajando">Años trabajando ahí</string>

    <!--Bloque 2 - Informacion Personal -->
    <string name="lblTituloInfPersonal">Información Personal</string>
    <string name="txtFechaNacimiento">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="txtPersonasDependientes">Personas depedientes</string>
    <string name="spnGenero">Género</string>
    <string name="spnEstadoCivil">Estado Civil</string>
    <string name="spnMarcaCelular">Marca del celular</string>
    <string name="lblTarjetaCredito">¿Cuentas con alguna tarjeta de crédito?</string>
    <string name="lblCuentanosSobreTi">Cuentanos sobre ti</string>
    <string name="txt4DigitosTarjeta">¿Cuales son los últimos 4 digitos de la tarjeta?</string>
    <string name="lblCreditoHipotecario">¿Tienes crédito hipotecario vigente?</string>
    <string name="lblCreditoAutomotriz">¿Has tenido crédito automotriz en los últimos 2 años?</string>
    <string name="ckTerminosCondiciones1">Acepto que tativo trate mis datos económicos / financieros para las descritas en este &lt;a href="https://tativo.com/page/aviso-de-privacidad">Aviso de Privacidad.&lt;/a></string>
    <string name="ckTerminosCondiciones2">Acepto que tativo utilice mi información personal sensible que yo voluntariamente revele para las finalidades descritas en este &lt;a href="https://tativo.com/page/aviso-de-privacidad">Aviso de Privacidad&lt;/a>.</string>
    <string name="ckTerminosCondiciones3">Manifiesto que he leído en su totalidad el &lt;a href="https://tativo.com/page/aviso-de-privacidad">Aviso de Privacidad&lt;/a> y consiento que mis datos personales sean tratados y transferidos conforme a los términos y condiciones que se señalan en dicho documento.</string>
    <string name="ckTerminosCondiciones4">Por este conducto autorizo a Tativo para a través de su personal facultado, lleve a cabo investigaciones de mi comportamiento crediticio.</string>
    <string name="btnInfPersonal">Continuar</string>

    <!--Bloque 3 - Informacion Deposito -->
    <string name="lblTarjetaDebito">¿Y si no tengo una tarjeta de debito?</string>
    <string name="lblRecibesNomina">¿Es donde recibes tu nomina?</string>
    <string name="spnFrecuenciaPago">Frecuencia de pago</string>
    <string name="spnMedioPago">Medio de Pago</string>
    <string name="txtFechaProximoPago">Fecha de próximo pago</string>
    <string name="btnDatosDeposito">Enviar</string>


    <!--Bloque 3 - PIN -->
    <string name="msjTituloPIN">Faltó esto.</string>
    <string name="lblTituloPIN">Validación de numero celular</string>
    <string name="lblMsjPIN">Hemos enviado un PIN al celular que ingresaste en un paso anterior. Revisa tu teléfono y haznos el favor de ingresarlo aquí.</string>
    <string name="txtPIN">PIN de seguridad</string>
    <string name="btnConfirmarPIN">Continuar</string>
    <string name="NollegaPIN">Pasó el tiempo suficiente para que te llegara el código y vemos que no has ingresado el PIN, ¿recibiste el SMS al celular  &lt;b>%1$s&lt;/b> ?</string>
    <string name="btnReenviarPIN">Volver a enviar el pin</string>
    <string name="btnCambiarNumero">Ingresar otro número celular</string>


    <!--Bloque 4 - Informacion Laboral -->
    <string name="spnAreaLaboral">Área que laboras</string>
    <string name="txtSueldoMensual">Sueldo mensual</string>
    <string name="txtPaginaEmpresa">Pagina web de la empresa</string>
    <string name="txtActividades">Describe tus actividades</string>
    <string name="btnLaboral">Guardar y continuar</string>

    <!--Bloque 5 - Informacion General -->
    <string name="spnEdoNacimiento">Estado de nacimiento</string>
    <string name="spnTipoVivienda">Tipo de vivienda</string>
    <string name="spnConQuienVives">¿Con quién vives?</string>
    <string name="spnViviendoAhi">Años viviendo ahí</string>
    <string name="txtTelefonoFijo">Teléfono fijo con LADA</string>
    <string name="swtTienesAutomovil">¿Tienes automóvil?</string>
    <string name="swtEsPropio">¿Es propio?</string>
    <string name="spnNivelEstudio">Nivel de estudios</string>
    <string name="txtNombreEscuela">Nombre de la institución educativa</string>
    <string name="spnCurso">Si pudieras tomar un curso \n¿de que área te interesaría?</string>
    <string name="spnIngles">¿Cómo te consideras <br /> en el idioma inglés?</string>
    <string name="spnActividad">¿Qué actividad va contigo?</string>
    <string name="txtEspecificaActividad">Especifica la actividad</string>
    <string name="spIngresoExtra">¿Cuánto ingreso extra aproximado tienes al mes?</string>
    <string name="txtActivdadIngresoExtra">¿De qué actividad(es) proviene(n) este ingreso extra?</string>
    <string name="lblDispositivos">¿Cuentas con alguno de los siguientes dispositivos?</string>
    <string name="ckDispositivo1">Smartphone</string>
    <string name="ckDispositivo2">Tablet</string>
    <string name="ckDispositivo3">Computadora</string>
    <string name="txtParaQue">¿Para qué ocupas el servicio de prestamo?</string>
    <string name="lblRedesSociales">En orden de mayor a menor ¿qué redes sociales utilizas más?</string>
    <string name="lblDondeInternet">En orden de mayor a menor, ¿en dónde utilizas más internet?</string>
    <string name="btnInfGeneral">Enviar</string>

    <!--Bloque 6 - Documentos -->
    <string name="lblInformacionAcreditado">Información de acreditado</string>
    <string name="hnNombreCompleto">Nombre completo</string>
    <string name="hnDireccion">Dirección</string>
    <string name="hnTel">Teléfono</string>

    <string name="hnFechaInicio">Fecha de inicio</string>
    <string name="hnPlazoCompromiso">Plazo compromiso</string>
    <string name="hnPlazoLimite">Plazo límite</string>
    <string name="hnFechaCompromiso">Compromiso de pago</string>
    <string name="hnFechaLimite">Límite de pago</string>
    <string name="hnInteresCompromiso">Interés</string>
    <string name="hnInteresLimite">Interés</string>
    <string name="hnIVACompromiso">IVA</string>
    <string name="hnIVALimite">IVA</string>
    <string name="hnTotalCompromiso">Total compromiso</string>
    <string name="hnTotalLimite">Total limite</string>

    <string name="lblInformacionDeposito">Información de depósito</string>
    <string name="hnNombreBanco">Nombre de banco</string>
    <string name="lblInformacionPago">Información de pago</string>

    <string name="btnVerDocumentos">Ver documentos</string>
    <string name="btnSubirFoto">Seleccionar y subir</string>
    <string name="btnAceptarDocumentos">Enviar</string>



    <!--Bloque 6.1 - Caratula Contrato -->
    <string name="lblttCaratulaContrato">Carátula de Contrato</string>
    <string name="lblstContrato">Has scroll para ver el documento completo</string>
    <string name="lblInformacionPrestador">Información de Prestador</string>
    <string name="hnNombreComercial">Nombre Comercial</string>
    <string name="hnRFC">RFC</string>
    <string name="hnInformacionCredito">Información de crédito</string>
    <string name="hnTipoCredito">Tipo de crédito</string>
    <string name="hnTipoSaldo">Tipo de saldo</string>
    <string name="hnCAT">CAT</string>
    <string name="lblCalculoInteres">Metodología de cálculo de interés</string>
    <string name="hnCalculoOrdinaria">Ordinaria</string>
    <string name="lblCalculoOrdinaria">Capital * número de días efectivamente transcurridos * tasa de interés de %1$s diario.</string>
    <string name="hnCalculoMoratoria">Moratoria</string>
    <string name="lblCalculoMoratoria">Capital * número de días efectivamente transcurridos después del vencimiento * tasa de interés de %1$s diario.</string>
    <string name="lblComisiones">Comisiones</string>
    <string name="hnAnalisis">Análisis</string>
    <string name="hnOperacion">Operación</string>
    <string name="hnApertura">Apertura</string>
    <string name="hnCobranza">Cobranza</string>
    <string name="ckTerminosCaratula">Acepto los términos y condiciones plasmados en la carátula de contrato.</string>


    <!--Bloque 6.2 - Contrato Operacion-->
    <string name="lblttContratoOperacion">Contrato de Operación</string>
    <string name="lblContratoOperacionP1">CONTRATO DE APERTURA DE CRÉDITO SIMPLE QUE CELEBRAN, POR UNA PARTE %1$s, REPRESENTADA EN ÉSTE ACTO POR SU APODERADO LEGAL, QUIEN FIRMA AL CALCE DEL PRESENTE DOCUMENTO, A QUIEN EN LO SUCESIVO SE LE DENOMINARÁ COMO EL “PRESTADOR”, Y POR LA OTRA PARTE, POR SU PROPIO DERECHO, LA PERSONA FÍSICA CUYOS DATOS APARECEN EN LA CARÁTULA DEL PRESENTE INSTRUMENTO (EN ADELANTE LA “CARÁTULA”), A QUIEN EN LO SUCESIVO SE LE DENOMINARÁ COMO EL “ACREDITADO”; COMPARECIENTES A QUIENES DE MANERA CONJUNTA SE LES DENOMINARÁ COMO “LAS PARTES”, LOS CUALES CELEBRAN EL PRESENTE CONTRATO DE CONFORMIDAD CON LOS ANTECEDENTES, DECLARACIONES Y CLÁUSULAS SIGUIENTES:</string>
    <string name="lblAntecedentes">&lt;b>ANTECEDENTES&lt;/b></string>
    <string name="lblAntecedentesP1">&lt;b>I.-&lt;/b> El ACREDITADO solicitó al PRESTADOR, a través de la página &lt;b>%1$s&lt;/b>, el otorgamiento de un crédito simple mediante el llenado de la Carátula del presente Contrato, misma que contiene todos los datos del crédito solicitado, incluyendo montos, plazos, intereses, lugar y formas de pago.</string>
    <string name="lblDeclaraciones">&lt;b>DECLARACIONES&lt;/b></string>
    <string name="lblDeclaracionesP1">&lt;b>I.- Declara el “PRESTADOR”, a través de su representante legal, que:&lt;/b></string>
    <string name="lblDeclaracionesP1a">&lt;b>a)&lt;/b> Es una Sociedad Anónima de Capital Variable que se encuentra legalmente constituida conforme a las leyes de los Estados Unidos Mexicanos, según consta en Escritura Pública %1$s incrita en el Registro Público de la Propiedad y del Comercio de esa municipalidad bajo el folio mercantil electrónico no. 85264*1.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP1b">&lt;b>b)&lt;/b> Su representante cuenta con las facultades necesarias para representarla en los términos y condiciones señaladas en el presente Contrato, mismas que a la fecha no le han sido limitadas, revocadas o modificadas de forma alguna y que están vigentes, lo que acredita con la Escritura Pública %1$s, inscrita en el Registro Público de la Propiedad y del Comercio de esa municipalidad bajo el folio eletrónico no. 85264*1. </string>
    <string name="lblDeclaracionesP1c">&lt;b>c)&lt;/b> Su registro federal de contribuyentes es: %1$s.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP1d">&lt;b>d)&lt;/b> Para los efectos derivados del presente Contrato, señala como su domicilio el ubicado en %1$s</string>
    <string name="lblDeclaracionesP1e">&lt;b>e)&lt;/b> El presente instrumento es un Contrato de Adhesión, el cual se encuentra registrado ante el Registro Público de Contratos de Adhesión de la Procuraduría Federal del Consumidor (PROFECO) bajo el número "en trámite"</string>
    <string name="lblDeclaracionesP2">&lt;b>II.- Declara el “EL ACREDITADO”, por su propio derecho y bajo protesta de decir verdad, que:&lt;/b></string>
    <string name="lblDeclaracionesP2a">&lt;b>a)&lt;/b> Es una persona física, de nacionalidad %1$s, con capacidad plena para celebrar el presente contrato y obligarse en los términos que aquí se establecen de conformidad con los datos proporcionados en la Carátula del presente Contrato.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP2b">&lt;b>b)&lt;/b> Su registro federal de contribuyentes es el mencionado en la Carátula del presente Contrato.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP2c">&lt;b>c)&lt;/b> Señala como su domicilio, para los efectos relacionados con el presente instrumento, el mencionado en la Carátula del presente Contrato.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP2d">&lt;b>d)&lt;/b> Previo a la celebración del presente Contrato el PRESTADOR, le informó y el ACREDITADO comprendió y aceptó todos los términos y condiciones del presente Crédito y de los demás documentos, así como los costos y cargos que se relacionan con el mismo, incluyendo el Costo Anual Total (“CAT”), establecido en términos porcentuales anuales mencionado en la Carátula del presente Contrato.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP2e">&lt;b>e)&lt;/b> Bajo protesta de decir la verdad, toda la información y documentación que proporcionó y presentó al PRESTADOR, así como la información que asentó en la Carátula, es verdadera y correcta, haciéndose absolutamente responsable de cualquier controversia o problema que se genere, derivado de esa misma información.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP2f">&lt;b>f)&lt;/b> El destino de los servicios o productos adquiridos será dedicado tan solo a fines lícitos permitidos por la ley y que no se encuentran dentro de los supuestos establecidos por los artículos 139 Quáter y 400 Bis del Código Penal Federal.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP2g">&lt;b>g)&lt;/b> Bajo protesta de decir verdad, declara estar actuando en nombre y por cuenta propia y no por cuenta o nombre de algún tercero ajeno a este Contrato, y que tiene los recursos y capacidad económica suficiente para el cumplimiento de todas las obligaciones que contrae a su cargo en términos del presente Contrato, mismos recursos que manifiesta provienen y provendrán de fuentes lícitas.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP3">&lt;b>III. Declaran LAS PARTES que:&lt;/b></string>
    <string name="lblDeclaracionesP3a">&lt;b>a)&lt;/b> Se reconocen la capacidad jurídica con la que comparecen cada una de ellas para celebrar el presente Contrato.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP3b">&lt;b>b)&lt;/b> Para la celebración del presente Contrato no existió error, dolo, violencia, mala fe, lesión, ni ningún vicio en el consentimiento.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP3c">&lt;b>c)&lt;/b> Es su voluntad celebrar el presente contrato de apertura de crédito simple con intereses, en los términos y condiciones pactados en el presente Contrato.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP3d">&lt;b>d)&lt;/b> Previo al otorgamiento del presente Contrato, conforme a lo dispuesto en la Ley de Protección de Datos Personales en Posesión de los Particulares, el PRESTADOR puso a disposición y le entregó al ACREDITADO su Aviso de Privacidad, por lo que en este acto el ACREDITADO declara conocer dicho Aviso de Privacidad y dar su consentimiento expreso más amplio y eficaz que en derecho proceda para el tratamiento de sus datos personales, conforme a lo dispuesto en el correspondiente Aviso de Privacidad del PRESTADOR.</string>
    <string name="lblDeclaracionesP3dP2">En virtud de lo anterior, LAS PARTES otorgan las siguientes:</string>
    <string name="lblClausulas">&lt;b>CLÁUSULAS&lt;/b></string>
    <string name="lblClausulasPrimera">&lt;b>PRIMERA. Crédito.&lt;/b> En éste acto, el PRESTADOR otorga al ACREDITADO un Crédito por el Monto y Plazo establecidos en la Carátula del presente instrumento. LAS PARTES reconocen que dentro del Monto del Crédito, no se encuentra comprendido el Interés Ordinario y el Impuesto al Valor Agregado correspondiente, los cuales deberán ser cubiertos por el ACREDITADO en la Fecha Límite de Pago establecida en la Carátula del presente Contrato.</string>
    <string name="lblClausulasPrimeraP2">El ACREDITADO dispondrá del crédito en una sola exhibición, mediante transferencia electrónica de dinero que le haga el PRESTADOR a la tarjeta bancaria o CLABE número %1$s del ACREDITADO, en consecuencia, el ACREDITADO se obliga a pagar al PRESTADOR el crédito otorgado en el Plazo y Forma establecida en la Carátula de este Contrato.</string>
    <string name="lblClausulasSegunda">&lt;b>SEGUNDA. Intereses Ordinarios.&lt;/b> El ACREDITADO se obliga a pagar al PRESTADOR, por concepto de intereses ordinarios, por el monto del presente crédito sobre saldos insolutos, la tasa de interés ordinaria que se establece en términos diarios y anuales simples en la Carátula del presente Contrato más el Impuesto al Valor Agregado (IVA) correspondientes. Los Intereses Ordinarios se generarán desde la fecha de celebración del presente contrato y hasta la Fecha Límite de pago establecida en la Carátula del presente Contrato. Los intereses ordinarios se calcular án en base a la siguiente formula &lt;b>Capital * número de días efectivamente transcurridos en el periodo señalado * tasa de interés de %1$s diaria = Intereses ordinarios.&lt;b/></string>
    <string name="lblClausulasTercera">&lt;b>TERCERA. Intereses Moratorios.&lt;/b> En caso de incumplimiento en el pago de las obligaciones del ACREDITADO, en términos del presente Contrato, deberá pagar al PRESTADOR por concepto de intereses moratorios sobre saldos insolutos, despu és de la Fecha Límite de Pago establecida en la Carátula del presente Contrato hasta que se realice el pago total del cr édito, la tasa de interés moratoria que se establece en términos diarios y anuales simples en la Carátula del presente Contrato más el Impuesto al Valor Agregado (IVA) correspondiente. Los Intereses Moratorios se calcularán en base a la siguiente formula: &lt;b>Capital * número de días efectivamente transcurridos en el periodo señalado * tasa de interés %1$s diaria = Intereses moratorios.&lt;b/></string>
    <string name="lblClausulasCuarta">&lt;b>CUARTA. Pagos.&lt;/b> El ACREDITADO deberá pagar al PRESTADOR las cantidades que se deriven del presente Contrato, mediante dep ósito o transferencia electrónica de fondos, en cualquiera de las cuentas bancarias del PRESTADOR que se mencionan en la Car átula del presente Contrato, o en su caso, con cargo a una cuenta bancaría a nombre del ACREDITADO por medio de domiciliación de pago. En caso de pagos por medio de depósito o transferencia electrónica, el ACREDITADO deberá conservar las fichas de depósito o comprobantes de transferencia de los pagos que realice derivados del presente Contrato para cualquier aclaración posterior.</string>
    <string name="lblClausulasCuartaP2">El ACREDITADO se obliga a pagar el Monto del Crédito, junto con los intereses y demás gastos que se generen derivados del presente Contrato a más tardar en la Fecha Límite de Pago o antes de dicha fecha en caso de vencimiento anticipado.</string>
    <string name="lblClausulasCuartaP3">En caso de que la Fecha Límite de Pago fuere en día inhábil, el ACREDITADO deberá realizar el pago al día hábil inmediato siguiente, sin que le genere ningún costo adicional.</string>
    <string name="lblClausulasQuinta">&lt;b>QUINTA. Prórroga.&lt;/b> El ACREDITADO tendrá derecho a solicitar una Prórroga de tiempo por un plazo adicional desde 1 (uno) hasta 30 (treinta) días naturales, contados a partir de la Fecha Límite de Pago; esta extensión de tiempo solo se podrá solicitar por una única ocasión y en cualquier momento desde el inicio de la vigencia de la presente operación hasta un día hábil despues del vencimiento de la Fecha Límite de Pago del presente Contrato.</string>
    <string name="lblClausulasQuintaP2">La Prórroga mencionada en el párrafo anterior, consiste en detener la generación de los Intereses Moratorios después de la Fecha Límite de Pago y durante el plazo Prórroga solicitado por el ACREDITADO.</string>
    <string name="lblClausulasQuintaP3">Esta Prórroga generará una Comisión cuyo costo se calculará en base a la sigiente formula: Capital * número de días solicitdos de Prórroga * tasa de interés ordinaria de %1$s diaria = Comosión de Prórroga; costo que el ACREDITADO debera cubrir a más tardar el día hábil siguiente a la Fecha Límite de Pago, de lo contrario no se otorgará la Prórroga solicitada y se generarán los Intereses Moratorios correspondientes, en el entendido de que ésta Comisión será un costo adicional de la presente operación.</string>
    <string name="lblClausulasQuintaP4">En el caso de que el ACREDITADO no liquide el total de su adeudo dentro del plazo adicional de Pr órroga solicitado, la Comisión de Prórroga que hubiere cubierto no será reembolsable ni se podrá aplicar como abonoa su adeudo, y perderá el beneficio otorgado de la detenci ón de la generación de los Intereses Moratorios y deberá cubrir el total de los Intereses Moratorios que se hubieren generado desde la Fecha L ímite de Pago hasta la total liquidación del adeuso derivado del presente Contrato.</string>
    <string name="lblClausulasQuintaP5">Cualquier pago que efectúe el ACREDITADO se aplicará en el siguiente orden: impuestos, gastos, costas, honorarios, comisiones, intereses moratorios, intereses ordinarios y capital.</string>
    <!--
    <string name="lblClausulasComisiones">&lt;b>COMISIONES.&lt;/b> La celebración del presente Contrato no genera ningún tipo de Comisiones, por lo cual no se cobrarán al ACREDITADO ningún tipo de Comisiones por el otorgamiento del presente crédito.</string>
    <string name="lblClausulasProrroga">&lt;b>PRÓRROGA.&lt;/b> El ACREDITADO tendrá derecho a solicitar una Prórroga de tiempo por un plazo adicional de 15 (quince) días naturales, contados a partir de la Fecha Límite de Pago, esta extensión de tiempo solo se podrá solicitar por una única ocasión durante la vigencia de la presente operación, con una anticipación de cuando menos 48 (cuarenta y ocho) horas antes de la Fecha Límite de Pago del presente contrato.</string>
    <string name="lblClausulasProrrogaP2">La Prórroga mencionada en el párrafo anterior, consiste en detener la generación de los Intereses Moratorios después de la Fecha Límite de Pago y durante el plazo de 15 (quince) días naturales de dicha Prórroga, y ésta tendrá un costo equivalente al 15% (quince por ciento) sobre el Saldo Insoluto del Capital que existiere a la fecha de solicitud, costo que el ACREDITADO deberá cubrir a el día hábil siguiente al que hubiere hecho la solicitud o antes de finalizar la fecha límite de pago, de lo contrario no se otorgará la Prórroga solicitada.</string>
    <string name="lblClausulasProrrogaP3">En el caso de que el ACREDITADO no liquide el total de su adeudo dentro del plazo adicional de 15 (quince) días naturales que se le hubiere otorgado por la Prórroga, perderá el beneficio otorgado de la detención de la generación de los Intereses Moratorios y deberá cubrir el total de los Intereses Moratorios que se generen desde la Fecha Límite de Pago y hasta la total liquidación de los adeudos derivados del presente Contrato.</string>
    <string name="lblClausulasProrrogaP4">Cualquier pago u abono que efectúe el ACREDITADO durante este periodo se aplicará en el siguiente orden: impuestos, gastos, costas, honorarios, intereses moratorios, intereses ordinarios y capital. </string>
    -->
    <string name="lblClausulasSexta">&lt;b>SEXTA. Impuesto al Valor Agregado (IVA) y Costo Anual Total (CAT).&lt;/b> El ACREDITADO acepta y reconoce que tanto los Intereses Ordinarios, Intereses Moratoriosy la Comisión de Prórroga generarán el Impuesto al Valor Agregado (IVA), el cual se obliga a pagar junto con dichos intereses y/o comisión; así mismo acepta que se está informando y conoce el Costo Anual total (CAT) sin IVA, que para fines informativos y de comparación se menciona en la Carátula del presente contrato.</string>
    <!--
    <string name="lblClausulasSextaP2">En caso de que el pago por domiciliación no se lograra realizar por falta de fondos, el PRESTADOR podrá generar cobros parciales en los porcentajes del pago autorizado que el propio PRESTADOR determine, en los días posteriores a la fecha de pago registrada, a menos que el ACREDITADO realice su pago directamente.</string>
    <string name="lblClausulasSextaP3">Para efectos de la Domiciliación de Pago, el ACREDITADO otorga la siguiente autorización:</string>
    -->
    <string name="lblClausulasSeptima">&lt;b>SÉPTIMA. Domiciliación de Pago.&lt;/b> El ACREDITADO autoriza al PRESTADOR a realizar la domiciliación del pago del Monto del Crédito dispuesto conforme al presente Contrato, así como de los Intereses Ordinarios y Moratorios acordados en este Contrato.</string>
    <string name="lblClausulasSeptimaP2">En caso de que el pago por domiciliación no se lograra realizar por falta de fondos, el PRESTADOR podrá generar cobros parciales en los porcentajes del pago autorizado que el propio PRESTADOR determine, en los días posteriores a la fecha de pago registrada, a menos que el ACREDITADO realice su pago directamente.</string>
    <string name="lblClausulasSeptimaP3">Para efectos de la Domiciliación de Pago, el ACREDITADO otorga la siguiente autorización:</string>
    <string name="lblDomiciliacion">AUTORIZACION PARA DOMICILIACION DE RECIBOS</string>
    <string name="hnDomiciliacionEmisor">EMISOR:</string>
    <string name="hnDomiciliacionRFC">R.F.C.</string>
    <string name="hnDomiciliacionDomicilio">DOMICILIO DEL EMISOR</string>
    <string name="hnDomiciliacionNombre">NOMBRE</string>
    <string name="hnDomiciliacionReferencia">REFERENCIA</string>
    <string name="hnDomiciliacionConceptoRecibo">CONCEPTO DEL RECIBO</string>
    <string name="lblDomiciliacionConceptoRecibo">PAGO ACORDADO DE PRESTAMO</string>
    <string name="hnDomiciliacionTitularCuenta">TITULAR DE LA CUENTA BANCARIA</string>
    <string name="hnDomiciliacionCLABE">NUMERO DE CLABE INTERBANCARIA</string>
    <string name="hnDomiciliacionBanco">BANCO RECEPTOR DONDE RECIDE LA CUENTA</string>
    <string name="hnDomiciliacionTarjetaDebido">NUMERO DE TARJETA DE DEBITO</string>
    <string name="lblDomiciliaciontxt">Autorizo al Banco Receptor para que realice por mi cuenta los pagos por los conceptos que en este documento se detallan, con cargo a la cuenta bancaria identificada por el número de clabe interbancaria o número de tarjeta de débito indicado al rubro. Convengo en que el Banco Receptor queda liberado de toda responsabilidad si el Emisor ejercitara acciones contra mí, derivados de la Ley o el Contrato que tengamos celebrado, y que el Banco Receptor no estará obligado a efectuar ninguna reclamación al Emisor; ni a interponer recursos de ninguna especie contra multas, sanciones o cobros indebidos, todo lo cual, en caso de ser necesario, será ejecutado por mí. El Banco Receptor tampoco será responsable si el Emisor no entregara oportunamente los comprobantes de servicios, o si los pagos se realizaran extemporáneamente por razones ajenas al Banco Receptor, el cual tendrá absoluta libertad de cancelarme este servicio si en mi cuenta no existieran fondos suficientes para cubrir uno o más de los pagos que le requiera el Emisor, o bien, ésta estuviera bloqueada por algún motivo.</string>

    <string name="lblClausulasOctava">&lt;b>OCTAVA. Pagaré.&lt;/b> El ACREDITADO suscribe en este mismo acto un Pagaré para garantizar a favor del PRESTADOR el pago del Monto del Cr édito, de los Intereses y accesorios del Crédito, así como de cualquier otro importe que se derive del presente Contrato. El Pagaré permanecerá vigente durante el tiempo que subsistan las obligaciones a cargo del ACREDITADO.</string>
    <string name="lblClausulasOctavaP1">El ACREDITADO reconoce que la suscripción y entrega del Pagaré que documente la disposición del Crédito, no constituye pago, novación, modificación o extinción de las obligaciones que el ACREDITADO haya contraído con el PRESTADOR mediante el presente Contrato.</string>
    <string name="lblClausulasNovena">&lt;b>NOVENA. Pago Anticipado.&lt;/b> El ACREDITADO podrá realizar pagos de manera anticipada al Monto del Cr édito, así como a los intereses y demás accesorios aplicables en términos del presente Contrato, y dichos pagos anticipados no producirán cargo adicional ni penalización alguna.</string>
    <!--
    <string name="lblClausulasNovenaI">I.- Cumplir con todas y cada una de las obligaciones a su cargo derivadas de este Contrato y hasta que el Monto del Crédito, sus intereses y accesorios sean totalmente pagados.</string>
    <string name="lblClausulasNovenaII">II.- Notificar al PRESTADOR cualquier cambio de domicilio, dentro de los 3 (tres) días hábiles siguientes a la fecha que se verifique dicho cambio.</string>
    <string name="lblClausulasNovenaIII">III.- Notificar al PRESTADOR, dentro de los 3 (tres) días hábiles siguientes a la fecha que se verifique, cualquier cambio o modificación en sus datos personales o números de cuentas bancarias que haya proporcionado para la celebración del presente Contrato.</string>
    -->
    <string name="lblClausulasDecima">&lt;b>DECIMA.- Obligaciones de Hacer.&lt;/b> de las obligaciones de pago a su cargo derivadas de este Contrato, el ACREDITADO se obliga a cumplir con las siguientes obligaciones:</string>
    <string name="lblClausulasDecimaI">I.- Cumplir con todas y cada una de las obligaciones a su cargo derivadas de este Contrato y hasta que el Monto del Cr édito, sus intereses y accesorios sean totalmente pagados.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaII">II.- Notificar al PRESTADOR cualquier cambio de domicilio, dentro de los 3 (tres) días hábiles siguientes a la fecha que se verifique dicho cambio.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaIII">III.- Notificar al PRESTADOR, dentro de los 3 (tres) días hábiles siguientes a la fecha que se verifique, cualquier cambio o modificaci ón en sus datos personales o números de cuentas o tarjetas bancarias que haya proporcionado para la celebración del presente Contrato.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaPrimera">&lt;b>DÉCIMA PRIMERA.- Obligaciones de No Hacer. &lt;/b> Durante la vigencia del presente Contrato, el ACREDITADO no podrá realizar lo siguiente:</string>
    <string name="lblClausulasDecimaPrimeraI">I.- Contraer una deuda a su cargo que represente más del 10% (diez por ciento) de sus ingresos mensuales promedio declarados en su Solicitud de Crédito.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaPrimeraII">II.- Otorgar cualquier tipo de garantía real y/o personal para garantizar el cumplimiento de obligaciones propias o de terceros que representen más del 10% (diez por ciento) de sus ingresos mensuales promedio declarados en su Solicitud de Crédito.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaPrimeraIII">III.- Ceder, gravar, transferir o traspasar de forma alguna, parcial o totalmente, los derechos y /o las obligaciones a su cargo derivadas del presente Contrato.</string>

    <string name="lblClausulasDecimaSegunda">&lt;b>DÉCIMA SEGUNDA. Plazo y Vigencia.&lt;/b> El presente Contrato tendrá un plazo de %1$s (%2$s) días naturales a partir de su fecha de celebración, prorrogable por un plazo de hasta 30 (treinta) días naturales adicionales, y estará vigente desde la fecha de celebraci ón y hasta que sean cumplidas todas las obligaciones de pago a cargo del ACREDITADO.</string>
    <!--
    <string name="lblClausulasDecimaSegundaP2">Además de lo dispuesto en el párrafo anterior, serán causas de rescisión del presente Contrato, las siguientes:</string>
    <string name="lblClausulasDecimaSegundaI">I.- Que alguna de las Declaraciones que corresponden al ACREDITADO, o que la información o documentación entregada por el propio ACREDITADO, resulten falsas.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaSegundaII">II.- Qué el Monto del Crédito otorgado conforme al presente Contrato, sea destinado o se pretenda destinar para cometer cualquier acto ilícito o delito.</string>
    -->
    <string name="lblClausulasDecimaTercera">&lt;b>DÉCIMA TERCERA.- Causas de Rescisión y Vencimiento Anticipado.&lt;/b> LAS PARTES acuerdan formalmente que en caso de que el ACREDITADO no cumpla con cualquiera de las obligaciones establecidas a su cargo en este Contrato, el PRESTADOR podrá dar por terminado anticipadamente el presente Contrato, sin necesidad de declaración judicial, bastando una simple notificación enviada a través de cualquier medio de comunicación, y podrá exigirle al ACREDITADO el pago anticipado del total del saldo que se encuentre pendiente de vencimiento, así como sus accesorios, y el ACREDITADO estará obligado a pagarlos, sin necesidad de presentación, requerimiento, protesto u otra notificación de cualquier tipo, a todas las cuales renuncia expresamente por el presente instrumento.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaTerceraP1">Además de lo dispuesto en el párrafo anterior, serán causas de rescisión del presente Contrato, las siguientes:</string>
    <string name="lblClausulasDecimaTerceraI">I.- Que alguna de las Declaraciones que corresponden al ACREDITADO, o que la informaci ón o documentación entregada por el propio ACREDITADO, resulten falsas.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaTerceraII">II.- Qué el Monto del Crédito otorgado conforme al presente Contrato, sea destinado o se pretenda destinar para cometer cualquier acto ilícito o delito.</string>

    <string name="lblClausulasDecimaCuarta">&lt;b>DÉCIMA CUARTA.- Avisos y Comunicaciones:&lt;/b> El PRESTADOR podrá contactar al ACREDITADO mediante cualquiera de los medios conocidos en Internet, por lo que el ACREDITADO acepta recibir a su correo electrónico %1$s los correos procedentes del PRESTADOR, así mismo, acepta que los Avisos o Comunicaciones entre ellos se podr án realizar a través de cualquier de los Medios de Contacto señalados en la Carátula de este Contrato. Además el ACREDITADO está de acuerdo que los mensajes a través de plataformas como Facebook, Twitter, Skype y Whatsapp, tendrán validez entre LAS PARTES.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaQuinta">&lt;b>DÉCIMA QUINTA.- Autorización para reporte de Buró o Círculo de Crédito.&lt;/b> Por este conducto el ACREDITADO autoriza expresamente al PRESTADOR para que realice las investigaciones sobre su comportamiento crediticio en Trans Uni ón de México, S. A., S.I.C. y/o Dun &amp; Bradstreet, S.A., S.I.C., o en Círculo de Crédito, S.A. de C.V., S.I.C., o en cualquier otra Sociedad de Información Crediticia legalmente constituida en los Estados Unidos Mexicanos. Además, el ACREDITADO declara que conoce la naturaleza y alcance de las Sociedades de Información Crediticia y de la información contenida en los reportes de crédito y reporte de crédito especial, así como también de la información que se solicitará, y del uso que el PRESTADOR hará de tal información, asimismo sabe y acepta que el PRESTADOR podrá realizar consultas peri ódicas sobre su historial crediticio, aceptando que la presente autorización estará vigente por un período de 3 (tres) años contados a partir de su otorgamiento y durante el tiempo en que exista relaci ón jurídica entre LAS PARTES.</string>
    <!--
    <string name="lblClausulasDecimaQuintaI">I.- Realizar cualquier investigación que estime pertinente sobre el ACREDITADO y compartir la información recabada, incluyendo sin limitar aquella que pueda contener datos personales del ACREDITADO.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaQuintaII">II.- Realizar grabaciones de registro de voz, audio y/o video, así como a grabar por cualquier medio las conversaciones mantenidas por el ACREDITADO y funcionarios del PRESTADOR.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaQuintaIII">III.- Que en términos de la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares y del Aviso de Privacidad que el PRESTADOR puso a disposición del ACREDITADO en su Página de Internet %1$s, para obtener, almacenar, analizar, aprovechar, usar, manejar, divulgar, consultar, disponer, evaluar, modificar, transferir y compartir su información personal, comercial, financiera y/o crediticia, así como la documentación en donde consta dicha información, con empresas filiales, socios comerciales o prestadores de servicios del PRESTADOR que se comprometan por medios legales a garantizar las medidas de seguridad necesarias para proteger dichos datos personales, por lo que el ACREDITADO acepta el tratamiento de los datos personales e información proporcionada para los fines descritos en el Aviso de Privacidad y que el PRESTADOR en todo momento podrá efectuar cambios en dicho documento, los cuales serán informados al ACREDITADO a través de la misma Página de Internet %2$s. Asimismo, el ACREDITADO confirma y ratifica que ha dado su consentimiento expreso para el tratamiento de sus datos personales previamente a la celebración del presente Contrato de conformidad con lo establecido en la mencionada ley y su reglamento.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaQuintaIIIP2">Las autorizaciones previstas en esta Cláusula serán irrevocables mientras se encuentre vigente el presente Contrato o bien cualquiera de las obligaciones a cargo del ACREDITADO derivadas del mismo, ya sea para solicitar algún servicio, o que se encuentren pendientes obligaciones del ACREDITADO derivadas del presente Contrato.</string>
    -->
    <string name="lblClausulasDecimaSexta">&lt;b>DÉCIMA SEXTA. Otras Autorizaciones.&lt;/b> En este acto el ACREDITADO autoriza expresamente al PRESTADOR, en el sentido más amplio que en derecho proceda, para:</string>
    <string name="lblClausulasDecimaSextaI">I.- Realizar cualquier investigación que estime pertinente sobre el ACREDITADO y compartir la información recabada, incluyendo sin limitar aquella que pueda contener datos personales del ACREDITADO.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaSextaII">II.- Realizar grabaciones de registro de voz, audio y/o video, así como a grabar por cualquier medio las conversaciones mantenidas por el ACREDITADO y funcionarios del PRESTADOR.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaSextaIII">III.- Que en términos de la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de Particulares y del Aviso de Privacidad que el PRESTADOR puso a disposición del ACREDITADO en su Página de Internet %1$s, para obtener, almacenar, analizar, aprovechar, usar, manejar, divulgar, consultar, disponer, evaluar, modificar, transferir y compartir su información personal, comercial, financiera y/o crediticia, así como la documentación en donde consta dicha información, con empresas filiales, socios comerciales o prestadores de servicios del PRESTADOR que se comprometan por medios legales a garantizar las medidas de seguridad necesarias para proteger dichos datos personales, por lo que el ACREDITADO acepta el tratamiento de los datos personales e información proporcionada para los fines descritos en el Aviso de Privacidad y que el PRESTADOR en todo momento podrá efectuar cambios en dicho documento, los cuales serán informados al ACREDITADO a través de la misma Página de Internet %2$s. Asimismo, el ACREDITADO confirma y ratifica que ha dado su consentimiento expreso para el tratamiento de sus datos personales previamente a la celebración del presente Contrato de conformidad con lo establecido en la mencionada ley y su reglamento.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaSextaP2">Las autorizaciones previstas en esta Cláusula serán irrevocables mientras se encuentre vigente el presente Contrato o bien cualquiera de las obligaciones a cargo del ACREDITADO derivadas del mismo, ya sea para solicitar algún servicio, o que se encuentren pendientes obligaciones del ACREDITADO derivadas del presente Contrato.</string>
    <!--<string name="lblClausulasDecimaSextaP3">El ACREDITADO contará con un período de 30 (treinta) días naturales, contado a partir de la fecha de publicación del respectivo estado de cuenta, para formular por escrito debidamente firmado, cualquier solicitud de aclaración de la información contenida en el mismo, ante el Centro de Atención a Clientes del PRESTADOR cuyos datos de localización y contacto se establecen en el presente Contrato; en caso contrario, se entenderá que dicha información es aceptada en sus términos.</string>-->
    <string name="lblClausulasDecimaSeptima">&lt;b>DÉCIMA SÉPTIMA. Estados de Cuenta.&lt;/b> El PRESTADOR pondrá a disposición del ACREDITADO en su página de internet %1$s el estado de cuenta correspondiente al presente Crédito, así mismo, si el ACREDITADO lo solicita se le enviará por correo electrónico dicho estado de cuenta, sin costo alguno.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaSeptimaP2">En caso de que el ACREDITADO no tenga acceso a éste a través de dicha página de internet o no reciba el estado de cuenta en su correo electrónico, podrá solocitarlo directamente al Centro de Atención a Clientes del PRESTADOR.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaSeptimaP3">El ACREDITADO contará con un período de 30 (treinta) días naturales, contado a partir de la fecha de publicación del respectivo estado de cuenta, para formular por escrito debidamente firmado, cualquier solicitud de aclaración de la información contenida en el mismo, ante el Centro de Atención a Clientes del PRESTADOR cuyos datos de localización y contacto se establecen en el presente Contrato; en caso contrario, se entenderá que dicha información es aceptada en sus términos.</string>
    <!--<string name="lblClausulasDecimaSeptimaP4">Adicionalmente, el ACREDITADO podrá presentar cualquier denuncia, queja o reclamación, así como solicitar cualquier aclaración respecto del producto y de los servicios ofrecidos en el presente contrato a la Procuraduría Federal del Consumidor (PROFECO), de conformidad con la Ley Federal de Protección al Consumidor, a los números 55688722 o a la LADA sin costo 01 800 468 87 22, así como a la dirección en internet www.profeco.gob.mx o al correo electrónico denunciasprofeco@profeco.gob.mx.</string>-->
    <string name="lblClausulasDecimaOctava">&lt;b>DÉCIMA OCTAVA.- Consultas y Aclaraciones.&lt;/b> En caso de que el ACREDITADO deseé realizar consultas de saldos, transacciones y movimientos, lo podrá hacer accesando a la página web %1$s o poniéndose en contacto con el Centro de Atención a Clientes del PRESTADOR a través de cualquier medio; y para el caso de aclaraciones o reclamaciones vinculadas con el servicio o producto que por medio del presente contrato le brinde el PRESTADOR, podrá contactar, en un plazo no mayor a 30 (treinta) días naturales posteriores a que ocurra el evento que provoque la aclaración o reclamación, al Centro de Atención a Clientes del PRESTADOR, en su domicilio en %2$s, o al número telefónico %3$s, o al correo electrónico %4$s.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaOctavaP2">Una vez que el PRESTADOR reciba cualquier aclaración que sea formulada por el ACREDITADO conforme a lo establecido en el párrafo anterior de la presente Cláusula, tendrá un plazo de hasta 30 (treinta) días naturales para entregar al ACREDITADO el dictamen correspondiente, junto con la información y/o documentación considerada para su emisión, así como un informe detallado en el que se respondan los hechos contenidos en la solicitud de aclaración. El PRESTADOR pondrá a disposición del ACREDITADO, a través de su Centro de Atención a Clientes, el expediente generado por la solicitud, con la integración de la información y documentación que deba obrar en su poder y que se relacione directamente con la solicitud. Hasta en tanto la solicitud de aclaración no sea resuelta, el PRESTADOR no podrá reportar como vencidas las cantidades sujetas a dicha aclaración a las Sociedades de Información Crediticia.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaOctavaP3">Para el caso de consultas de saldos, transacciones y movimientos, así como de aclaraciones o reclamaciones, el ACREDITADO deberá acreditar su identidad ante el Centro de Atención a Clientes.</string>
    <string name="lblClausulasDecimaOctavaP4">Adicionalmente, el ACREDITADO podrá presentar cualquier denuncia, queja o reclamación, así como solicitar cualquier aclaración respecto del producto y de los servicios ofrecidos en el presente contrato a la Procuradur ía Federal del Consumidor (PROFECO), de conformidad con la Ley Federal de Protección al Consumidor, a los números (55) 688-722 o a la LADA sin costo (01 800) 468-8722, así como a la dirección en internet www.profeco.gob.mx o al correo electrónico denunciasprofeco@profeco.gob.mx.</string>

    <string name="lblClausulasDecimaNovena">&lt;b>DÉCIMA NOVENA. Impuestos.&lt;/b> Todos los impuestos, contribuciones y derechos que deban cubrirse con motivo de la celebración y ejecución del presente Contrato, serán cubiertos por la parte que resulte obligada a ello, de conformidad con las disposiciones fiscales aplicables.</string>
    <!--<string name="lblClausulasDecimaNovenaP2">El ACREDITADO desde este momento autoriza expresamente al PRESTADOR para que pueda, endosar, ceder, transmitir, descontar, transferir, negociar, afectar y/o gravar, en cualquier forma y tiempo, los derechos y obligaciones a su cargo en términos del presente Contrato y/o en el Pagaré correspondiente, ya sea en forma total o parcial.</string>-->
    <string name="lblClausulasVigesima">&lt;b>VIGÉSIMA. Cesión de Derechos.&lt;/b> El ACREDITADO no podrá ceder, vender, descontar, gravar, negociar, endosar o transmitir, ni total ni parcialmente, los derechos y obligaciones a su cargo derivadas del presente Contrato, sin la previa autorización por escrito del PRESTADOR.</string>
    <string name="lblClausulasVigesimaP1">El ACREDITADO desde este momento autoriza expresamente al PRESTADOR para que pueda, endosar, ceder, transmitir, descontar, transferir, negociar, afectar y/o gravar, en cualquier forma y tiempo, los derechos y obligaciones a su cargo en términos del presente Contrato y/o en el Pagaré correspondiente, ya sea en forma total o parcial.</string>
    <string name="lblClausulasVigesimaPrimera">&lt;b>VIGÉSIMA PRIMERA. Domicilios.&lt;/b> Para todo lo relacionado con el presente Contrato, principalmente para los efectos de notificaciones, ya sean judiciales o extrajudiciales, el ACREDITADO señala como su domicilio convencional el mencionado en la Carátula del presente Contrato, y el PRESTADOR señala como su domicilio el mencionado en la Declaración Primera inciso d) del presente Contrato.</string>
    <string name="lblClausulasVigesimaSegunda">&lt;b>VIGÉSIMA SEGUNDA.- Aceptación.&lt;/b> El presente contrato de préstamo quedará formal y legalmente aceptado en el momento en que el PRESTADOR deposite la cantidad solicitada por el ACREDITADO, siendo este el más amplio documento de manifestación de voluntades, con todas las consecuencias legales que haya a lugar.</string>
    <!--<string name="lblClausulasVigesimaSegundaP2">Las Partes reconocen el alcance y efectos del presente Contrato, obligándose en todos y cada uno de los términos asentados en el mismo, por lo que el ACREDITADO otorga su consentimiento de manera indubitable e irrevocable en términos del artículo 1803 del Código Civil Federal y sus correlativos de los demás Estados de la República Mexicana, en la fecha que se indican en la Carátula.</string>-->
    <string name="lblClausulasVigesimaTercera">&lt;b>VIGÉSIMA TERCERA.- Jurisdicción y Competencia.&lt;/b> Para todo lo relativo al cumplimiento e interpretación de este Contrato, LAS PARTES se someten expresamente a la jurisdicción y competencia de los tribunales de la ciudad de Culiacán, Sinaloa, renunciado a cualquier otro fuero o jurisdicción que por razón de sus domicilios o de cualquier otra causa pudiera corresponderles en lo presente o en lo futuro.</string>
    <string name="lblClausulasVigesimaTerceraP2">Las Partes reconocen el alcance y efectos del presente Contrato, obligándose en todos y cada uno de los términos asentados en el mismo, por lo que el ACREDITADO otorga su consentimiento de manera indubitable e irrevocable en t érminos del artículo 1803 del Código Civil Federal y sus correlativos de los demás Estados de la República Mexicana, en la fecha que se indican en la Carátula.</string>


    <string name="lblContratoAcreditante">&lt;b>EL ACREDITANTE&lt;/b></string>
    <string name="lblContratoAcreditado">&lt;b>EL ACREDITADO&lt;/b></string>
    <string name="ckTerminosContrato">Acepto los términos y condiciones plasmados en el contrato.</string>


    <!--Bloque 6.2 - Contrato Operacion -->
    <string name="lblPagare">Pagaré del contrato</string>
    <string name="lblNoCliente">NO. DE CLIENTE: &lt;b>%1$s&lt;/b></string>
    <string name="lblBuenoPor">BUENO POR: &lt;b>%1$s&lt;/b></string>

    <string name="lblPagareP1">Debo y pagaré incondicionalmente por este pagaré a la orden de &lt;b>TATIVO&lt;/b>, el día &lt;b>%1$s&lt;/b> en su domicilio sito en %2$s, o mediante depósito o transferencia de fondos en la cuenta bancaria que TATIVO indique, la cantidad de &lt;b> %3$s (%4$s)&lt;/b>, valor recibido a mi entera satisfacción, sin que queden comprendidos en dicha cantidad los intereses ni los accesorios.</string>
    <string name="lblPagareP2">El presente pagaré se suscribe para documentar y garantizar el pago del monto dispuesto por este pagaré, al amparo del contrato de crédito no. &lt;b>%1$s&lt;/b> de fecha &lt;b>%2$s&lt;/b>, y por lo tanto no constituye novación o dación en pago de las obligaciones contraídas.</string>
    <string name="lblPagareP3">El suscriptor acepta y se obliga a pagar &lt;b>intereses ordinarios&lt;/b> diarios a razón del &lt;b>%1$s (%2$s porciento)&lt;/b> sobre saldos insolutos, durante todo el periodo de vigencia del presente pagaré. Para el caso de mora, causará &lt;b>intereses moratorios&lt;/b> diarios a razón del &lt;b>%3$s (%4$s porciento)&lt;/b> sobre el monto no pagado del crédito, a partir del vencimiento del presente pagaré y por todo el tiempo en que subsista el incumplimiento. Además el suscriptor acepta y se obliga a pagar el Impuesto al Valor Agregado (IVA) correspondiente, que generen dichos intereses.</string>
    <string name="lblPagareP4">El suscriptor se obliga a pagar conjuntamente con el principal los intereses ordinarios, moratorios y demás accesorios, derivados del contrato de referencia y del presente pagaré; así mismo el suscriptor podrá en todo momento realizar pagos en forma anticipada de todo o parte del principal y/o de los intereses generados de este pagaré; y en su caso, los intereses serán calculados sobre los días efectivamente transcurridos.</string>
    <string name="lblPagareP5">Para el caso de que el día en que deba hacerse el pago no fuera día hábil, el pago correspondiente deberá hacerse el día hábil inmediato posterior, en el entendido de que en todo caso, los intereses que sean devengados se computarán por el número de días realmente transcurridos.</string>
    <string name="lblPagareP6">Para cualquier notificación relacionada con el presente pagaré, ya sea judicial o extrajudicialmente, el suscriptor señala como su domicilio el siguiente: &lt;b>%1$s&lt;/b></string>
    <string name="lblPagareP7">El presente pagaré está regido y deberá interpretarse de conformidad con las leyes aplicables de los Estados Unidos Mexicanos, y en caso de proceder judicialmente para la interpretación y cumplimiento del presente pagaré o para la resolución de cualquier controversia que se derive del mismo, las partes renuncian expresamente a cualquier fuero que pudiera corresponderles por razón territorial o por cualquier otra causa y se someten a la jurisdicción y competencia de los tribunales radicados en la ciudad de Culiacán, Sinaloa, y todos los gastos y honorarios que se originen con motivo del trámite judicial, determinados por la autoridad judicial competente, serán a cargo del suscriptor.</string>
    <string name="lblPagareP8">En la ciudad de &lt;b>%1$s&lt;/b> a &lt;b>%2$s.&lt;/b></string>
    <string name="lblPagareP9">SUSCRIPTOR</string>
    <string name="lblPagareP10">Nombre: &lt;b>%1$s&lt;/b></string>
    <string name="lblPagareP11">RFC: &lt;b>%1$s&lt;/b></string>
    <string name="lblPagareP12">PIN: &lt;b>%1$s&lt;/b></string>
    <string name="lblPagareP13">ID: &lt;b>%1$s&lt;/b></string>
    <string name="lblPagareP14">IP: &lt;b>%1$s&lt;/b></string>
    <string name="ckTerminosPagare">Acepto los términos y condiciones plasmados en el pagaré.</string>

    <string name="hnInteres">Interés</string>
    <string name="hnIVA">IVA</string>
    <string name="hnTotal">Total</string>
    <string name="hnPlazo">Plazo</string>

    <!-- PANTALLA DE PERFIL -->
    <string name="hnPerfilSolicitar">Cumple tus deseos</string>
    <string name="lblPerfilSolicitar">¡Es más fácil de lo que te imaginas!.</string>
    <string name="hnPerfilSolicitarPrestamo">Solicitar Préstamo</string>

    <string name="hnPerfilSinOperaciones">Sin Operaciones</string>
    <string name="lblPerfilSinOperaciones">Nos dimos cuenta que en tu última solicitud saliste sin firmar los documentos. Ayúdanos a terminar tu solicitud para enviarte tu dinero.</string>
    <string name="lblPerfilSinOperacionActiva">Hola, te informo que ya cuentas con una solicitud en proceso, si tienes alguna duda o pregunta puedes comunicarte al (01800) 400-12-12.</string>
    <string name="lblOperacionActiva">Hola, veo que ya tienes actualmente un préstamo activo, selecciona el siguiente botón para ver la información de tu operación.</string>
    <string name="hnPerfilFirmarDocumentos">Firmar documentos</string>



    <!-- MENSAJES -->
    <string name="msjFormatoCorreoInvalido">Formato de correo invalido</string>
    <string name="msjCorreoDuplicado">Este correo ya fue registrado</string>
    <string name="msjValidandoCorreo">Validando correo...</string>
    <string name="msjContrasena">Contraseña demasiado corta</string>
    <string name="msjContrasenaConfirma">Confirmacion de contraseña demasiado corta</string>
    <string name="msjConfirmacionContrasena">Las confirmacion no es igual</string>
    <string name="msjRequerido">Campo requerido</string>
    <string name="msjGuardando">Guardando datos...</string>
    <string name="msjFormatoCP">Codigo postal incorrecto</string>
    <string name="msjCPNoEncontrado">Codigo postal no encontrado</string>
    <string name="msjBuscando">Buscando...</string>
    <string name="msjCargando">Cargando...</string>


    <!-- Cuando los datos no se guardaron -->
    <string name="msjNoGuardadoTitulo">Algo ha ocurrido</string>
    <string name="msjNoGuardadoCuerpo">Algo pasó mientras guardabamos tus datos. Por favor, prueba más tarde.</string>

    <!-- Cuando no existe usuario en la sesión -->
    <string name="msjSinUsuarioTitulo">Ummm, detectamos algo.</string>
    <string name="msjSinUsuarioCuerpo">Parece que no te has registrado como usuario, no podemos guardar tus datos sin que antes hagas eso. Por favor, empieza por llenar el formulario en la parte de registro.</string>

    <!-- Cuando el pin ingresado es incorrecto -->
    <string name="msjPINIncorrectoTitulo">Disculpa</string>
    <string name="msjPINIncorrectoCuerpo">¿Enviaste el PIN? Porque parece que no es correcto.</string>

    <!-- Cuando ocurrió un error de validación del pin (error de parte del sistema) -->
    <string name="msjErrorPINTitulo">Algo ha ocurrido</string>
    <string name="msjErrorPINCuerpo">¿Enviaste el PIN? Si es así, algo pasó que no lo pudimos validar. Disculpa las molestias e intentalo más tarde.</string>

    <!-- Cuando el pin no se encuentra en sesión -->
    <string name="msjNoSesionTitulo">Algo ha ocurrido</string>
    <string name="msjNoSesionCuerpo">¿Enviaste el PIN? Si es así, algo pasó que no lo pudimos validar. Disculpa las molestias e intentalo más tarde.</string>

    <!-- Cuando el crédito fue autorizado  -->
    <string name="msjAutPagareEnviadoTitulo">¡Felicidades!</string>
    <string name="msjAutPagareEnviadoCuerpo">Tu préstamo ha sido aprobado. Solo falta un último paso, en la siguiente pantalla hay un resumen de la operación y te pediremos que nos otorgues una copia de alguna identificación.</string>

    <!-- Cuando el crédito fue autorizado pero los documentos legales aún aun no se generan  -->
    <string name="msjAutSinDocumentoTitulo">¡Felicidades!</string>
    <string name="msjAutSinDocumentoCuerpo">Tu préstamo ha sido aprobado. En unos momentos mas te haremos el depósito, espéranos tantito mientras generamos tus documentos para que nos ayudes a firmarlos.</string>

    <!-- Cuando el crédito está pendiente de autorización (horario laboral)-->
    <string name="msjPenAutEnHoraTitulo">Tenemos noticias</string>
    <string name="msjPenAutEnHoraCuerpo">Parece que terminaste más rápido el registro de lo que nosotros esperabamos, te pedimos que nos esperes unos minutos más mientras nuestro equipo te da la respuesta sobre tu petición.</string>

    <!-- Cuando el crédito está pendiente de autorización (horario no laboral)-->
    <string name="msjPenAutNoEnHoraTitulo">Tenemos noticias</string>
    <string name="msjPenAutNoEnHoraCuerpo">Gracias por tomarte el tiempo de llenar el registro. En este momento nuestro equipo no se encuentra disponible para darte una respuesta sobre tu petición, mañana a primera hora recibirás un SMS y un correo electrónico con el resultado al que nuestro equipo haya llegado.</string>

    <!-- Cuando el crédito es rechazado -->
    <string name="msjRechazadoTitulo">Una disculpa</string>
    <string name="msjRechazadoCuerpo">Nuestro equipo ha llegado a la conclusión de que el préstamo no puede ser posible, te pedimos que veas nuestra sección de Preguntas Frecuentes para saber más de esto.</string>

    <!-- Cuando las referencias ingresadas no contestaron -->
    <string name="msjRefNoContestaronTitulo"></string>
    <string name="msjRefNoContestaronCuerpo">Llamamos a tus referencias, pero no contestaron. Por favor, vuelve a proporcionarnos otras.</string>

    <!-- TITULOS VENTANA-->
    <string name="ttlB1">TUS MÁS ALLEGADOS</string>
    <string name="stlB1">Referencias</string>
    <string name="nDmB1">Bloque 1 de 5</string>

    <string name="ttlB2">VAMOS CONOCIENDONOS MEJOR</string>
    <string name="stlB2">Información personal</string>
    <string name="nDmB2">Bloque 2 de 5</string>

    <string name="ttlB3">¿DÓNDE QUIERES TU DINERO?</string>
    <string name="stlB3">Información para depósito</string>
    <string name="nDmB3">Bloque 3 de 5</string>

    <string name="ttlB4">RESPECTO AL TRABAJO</string>
    <string name="stlB4">Información laboral</string>
    <string name="nDmB4">Bloque 4 de 5</string>

    <string name="ttlB5">CUENTAME MÁS DE TI</string>
    <string name="stlB5">Información general</string>
    <string name="nDmB5">Bloque 5 de 5</string>

    <!-- REQUISITOS -->
    <string name="reqTitulo">¿Qué necesitas para comenzar a utilizar Tativo?</string>
    <string name="reqMSJ1">Es muy simple, solo debes contar con los siguientes requisitos</string>
    <string name="reqMSJ2">Es muy simple, solo debes contar con los siguientes requisitos</string>
    <string name="req1">Correo electrónico</string>
    <string name="req2">Teléfono celular</string>
    <string name="req3">Identificación oficial vigente (IFE/INE o Pasaporte)</string>
    <string name="req4">Tarjeta de débito y/o CLABE interbancaria</string>
    <string name="reqbtnIrAlRegistro">ir al registro</string>
    <string name="reqbtnCerrarVentana">Cerrar ventana</string>

    <!-- No Cuenta con Tarjeta de Debito -->
    <string name="ntdTitulo">OK, en ese caso</string>
    <string name="ntdP1">Como no tienes tarjeta de débito te recomendamos adquirir alguna tarjeta express.</string>
    <string name="ntdP2">La opción de Bancoppel es muy práctica; estos son los pasos y las cosas que te van a pedir.</string>
    <string name="ntdRequisitos">Requisitos</string>
    <string name="ntdRequisitos1">1. Identificacion vigente</string>
    <string name="ntdPasos">Pasos</string>
    <string name="ntdPasos1">1. Ir a una sucursal Bancoppel</string>
    <string name="ntdPasos2">2. Solicitar la apertura de una cuenta de ahorro</string>
    <string name="ntdPasos3">3. Realizar el registro</string>
    <string name="ntdPasos4">4. Activar la cuenta en ventanilla del banco con $1.00</string>
    <string name="ntdPasos5">5. Ingresar a Tativo.com</string>
    <string name="ntdPasos6">6. Continuar el proceso de solicitud de Tativo</string>
    <string name="ntdNota">Nota:</string>
    <string name="ntdNota1">Solo necesitamos tu número CLABE(viene en el contrato que te entregan), si quieres la tarjeta de débito tiene un costo adicional de $30.00*</string>
    <string name="ntd">*El costo puede cambiar sin previo aviso del proveedor.</string>
    <!--Bloque 3.1 Confirmar numero telefonico para envio de PIN -->
    <string name="lblTituloConfirmarNumero">Confirma tu numero de celular</string>
    <string name="msgConfirmarNumero"></string>

    <!-- AVISO DE PRIVACIDAD -->
    <string name="adpTitulo">&lt;b>AVISO DE PRIVACIDAD&lt;/b></string>
    <string name="adpResponsable">Responsable: &lt;b>Tativo S.A. de C.V. (Tativo)&lt;/b></string>
    <string name="adpDomicilio">Domicilio: &lt;b>Álvaro Obregón 585-6 Sur, Col. Jorge Almada, C.P. 80200, Culiacán, Sinaloa.&lt;/b></string>
    <string name="adpSitioWEB">Sitio web: &lt;b>www.tativo.com&lt;/b></string>

    <string name="adpParrafo1">En Tativo sabemos que lo más importante son nuestros clientes y usuarios, por ese motivo estamos comprometidos a respetar su privacidad y proteger los datos personales que nos proporcionan, los cuales serán tratados conforme a las disposiciones de la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de los Particulares y demás legislación aplicable, observando en todo momento los principios de licitud, consentimiento, información, calidad, finalidad, lealtad, proporcionalidad y responsabilidad en el tratamiento de datos personales.</string>
    <string name="adpParrafo2">Tativo tratará los datos personales que nos proporcionen nuestros clientes y usuarios con la finalidad de análisis, aprovechamiento, consulta, disposición, evaluación, uso, manejo, modificación, transferencia y almacenamiento, con el objeto de otorgarles los servicios y/o productos solicitados, ofrecerles otros servicios y/o productos, informarles sobre promociones y cambios en los mismos y evaluar la calidad del servicio que les brindamos. Para las finalidades antes mencionadas, requerimos que usted nos proporcione de manera voluntaria los datos que señalamos a continuación: nombre completo, género, lugar y fecha de nacimiento, nacionalidad, profesión, estado civil, domicilio particular, teléfono fijo y móvil, correo electrónico, identificación oficial digitalizada, datos laborales y bancarios, así como información de gustos, hobbies y preferencias tecnológicas; por lo que al proporcionarnos dicha información manifiesta su consentimiento expreso para su tratamiento.</string>
    <string name="adpParrafo3">Tativo también recaba información no personal cuando usted visita nuestro sitio de Internet o utiliza nuestros servicios en línea, a través de cookies o web beacons que son archivos de texto que son descargados automáticamente por el sitio web y almacenados en el disco duro de su equipo o pueden ser imágenes insertadas en la página o correo electrónico, y mediante los cuales obtenemos datos como el tipo de navegador y sistema operativo, la dirección IP, proveedor de internet, las páginas que visita, los vínculos que sigue y el sitio que visitó antes del nuestro, con la finalidad de determinar sus preferencias cuando se conecta y monitorear sus comportamientos dentro de nuestro sitio para ofrecerle una experiencia de navegación personalizada. Las cookies y web beacons pueden ser borradas, aceptadas o bloqueadas según se deseé por el cliente o usuario, para esto solo debe configurar convenientemente el navegador web que utilice.</string>
    <string name="adpParrafo4">Usted puede limitar el uso o divulgación de sus datos personales; así como también, podrá ejercer su derecho de acceder, rectificar y cancelar dichos datos, así como de oponerse al tratamiento de los mismos o revocar el consentimiento que para tal fin nos haya otorgado, mediante una solicitud que envíe al domicilio arriba señalado o a la dirección de correo electrónico que más adelante se menciona. Para conocer dichos procedimientos, requisitos y plazos, se puede poner en contacto con nuestro departamento de atención al cliente al teléfono (01800) 400-1212 o al correo &lt;a href="mailto:atencion@tativo.com">atencion@tativo.com&lt;/a>. El tiempo en que se dará respuesta a la solicitud será dentro de un plazo máximo de 20 (veinte) días hábiles, contados desde la fecha en que se recibió la misma.</string>
    <string name="adpParrafo5">El Instituto Federal de Acceso a la Información y Protección de Datos (IFAI) es la autoridad encargada de atender las inconformidades de los titulares de los datos personales ante las respuestas o falta de las mismas por parte de los responsables del uso de los datos personales. Para ello, se ha instrumentado un procedimiento denominado “protección de derechos”, mediante el cual podrá presentar una solicitud de protección de derechos ante el IFAI, a fin de que el Instituto resuelva si procede o no la respuesta que fue otorgada, o requiera al responsable que atienda la solicitud de ejercicio de derechos ARCO.</string>
    <string name="adpParrafo6">&lt;b>Tativo&lt;/b> podrá transferir sus datos personales a sus empresas filiales o socios comerciales que se comprometan por medios legales a garantizar las medidas de seguridad necesarias para proteger dichos datos personales, quienes en todo momento estarán obligados a darle el mismo tratamiento que &lt;b>Tativo&lt;/b>, con el único objeto y finalidad de proveer servicios necesarios para nuestra operación o para ofrecerle otros servicios y/o productos, por lo que se entiende que al proporcionar sus datos personales usted acepta y autoriza su transferencia de conformidad con el párrafo siguiente:</string>
    <string name="adpParrafo7">&lt;i>En este acto acepto y otorgo mi consentimiento expreso para que &lt;b>Tativo&lt;/b> utilice, transfiera y trate mis datos personales exclusivamente para los fines que se mencionan en el presente Aviso de Privacidad.&lt;/i></string>
    <string name="adpParrafo8">En &lt;b>Tativo&lt;/b> se han tomado las medidas de seguridad necesarias para salvaguardar su información, mediante controles físicos y electrónicos que impidan el acceso a la misma a terceros no autorizados.</string>
    <string name="adpParrafo9">&lt;b>Tativo&lt;b> por este medio no solicita datos personales sensibles y se reserva el derecho de efectuar en cualquier momento modificaciones o actualizaciones al presente Aviso de Privacidad. Cualquier modificación al mismo podrá consultarla a través de nuestra página web &lt;a href="www.tativo.com">www.tativo.com&lt;/a></string>
    <string name="adpParrafo10">El presente Aviso de Privacidad está sujeto a los términos y condiciones de nuestra página &lt;a href="www.tativo.com">www.tativo.com&lt;/a>, lo que constituye un acuerdo legal entre usted y Tativo, por lo que si proporciona sus datos personales o utiliza los servicios de dicha página web, se entiende que usted ha leído, comprendido y aceptado los términos y condiciones allí expuestos.</string>
    <string name="adpParrafo11">Fecha última actualización: %1$s</string>

</resources>

